警車無人駕駛 紅棉路高速溜後100米撞3車 最少3人傷

下午2時15分左右，中區紅棉路香港公園對開有警車在無人駕駛的情況下溜後，衝行近100米，先後撞到的士、專線小巴和私家小巴，最少3人受傷。

現場車CAM所見，警車出事後，兩名軍裝警員，由紅棉路跑下。消息稱，警車機件正常，惟溜後原因有待調查。

有咩點解 on9囉

恐怖襲擊

點解要攬炒

手掣都唔撚識拉
真係弱鳩智

小巴 RIP，準備坐番一年半載先審

又要市民埋單

我無車牌都知係無拉handbrake

果3嫁車吿不小心駕駛

黑警泊車唔使你教

咁大架車都唔識避，告你地危險駕駛

阿sir炒車唔駛你敎

附近拉個後生話佢做咪得囉

講真機件冇問題嘅情況下似人為多啦

如果冇車頂住溜左落山係咪會直接飛出美利道

香港創科

警車率先引入Level721 無人駕駛

DC9今次開心啦

最後佢判冇人疏忽，冇人需要負責，冇得賠

正解
咁大架狗車溜落黎，你見到都唔避，仲唔係你問題

兩架小巴仆街了, 阻礙執勤, 又拉得!

狗車係自動波定棍

施政報告仲話加辣 屌你啲錢就係咁洗走左

阻礙警務人員駕駛車輛於道路上後退 單係告阻差辦公就算肯認罪都起碼坐半年啦

屌你老母死黑警

中國牌子係咁上下

汽車炸彈

阿蛇做緊野

想放假 揸歐霸

期間日日比狗問候，老母同本人淪為USB port

唔認罪就用埋國安法

手制rip

有咩事發生?
的士犯法就有

嗱, 班香港差人呢........

後面架小巴襲警, 準備坐十碌啦

驚車暴動

又擾民

有前科，電單車撞人，
恐怖組織發動汽車撞人恐怖襲擊。

攬炒小巴無避開警車，即阻差辦公，試圖影匯政府施政，顛覆國家政權，已經犯國安法！

結局一定係機件故障無人要負責

嗱，香港警察除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架

皇軍唔吿佢 都偷笑
仲諗住有得賠？
佢吿 就是但搵理由拖咗佢架車
玩返幾個月

黑警：你車頭撞我車尾仲講

惟溜後原因有待調查。

咁都要查

比人埋伏

政府車無保險
你claim 佢好撚煩
要搵公證行 起碼搞2年

畜牲又走出嚟害人

報新聞條友抹黑警察，犯咗国安法

4隻腳都唔識拉手制

有冇車牌都成問題

好彩入面無人
唔係比人告襲警

香港警察，bravo

咁你知點解唔識拉手制啦

仲要班狗完左FILE先可以搞
所以真係可以算數吧啦

邊個受傷邊個就犯國安法！

繼屈人搶狗槍之後屈人搶狗車

咁歹毒撞警車？

試圖癱瘓香港

阻差扮工
襲警
危險駕駛
仲係依3條都有排坐

香港警察又恐怖襲擊

完全係恐怖分子
威脅市民生命安全

黑衣人🥷偷襲

警察次次出事 冇人理就算尻數

炮彈飛車

你講左原因

十隻腳都無用啦
都無腦既

嗰三架車嘅司機應該要去上駕駛改進課程，屌你老母咁大架車都唔識避
我學車嗰陣個師博都教我視線要望遠啦，架溜後左成百米即係足夠時間去避，嗰幾個司機應該要考多次牌先得

市民埋單

高尚情操

拉駕個警車司機危險駕駛啦

因之前處理社運事件壓力過大，導致唔記得拉手制。

留名等睇告嗰三架車襲警

on9無藥醫

弱借

阿sir特登既
吹咩？
再嘈一槍打爆你個頭

勁撚過tsla

制動系統被手足破壞了？

果三架車衰限聚，阻狗扮工，襲狗，危駕，有排坐

的士小巴暴動

瘋狂駕駛

受傷嗰三位告埋襲警

入錯波就入錯波啦！重包庇

係咪收左外國錢架

啲警車好似唔識揸車咁架，成日開燈響號咁衝紅燈/違例u turn，過左就熄返燈當冇事發生咁，cls

警車撞市民好出奇咩？

全部傷者襲警

咁簡單 話架小巴非法賽車 要用警車做road block 頂佢咪得囉

如果唔拉走掣撞到人都唔使負責任。。。。

懷疑部小巴係偷返黎

好多人揸自動波都唔拉手掣
真係好奇怪

無手用

呢3架車既司機仆街了，危險駕駛，襲驚，刑事毀壞，599G，非法集結，藏有攻擊性武器。。。

政府有得自動都唔會買棍波

原因： 柒！！

如果個車長咁都唔駛停職調查就真係大大大撚哂。。。。

咁小事連落簿都唔會啦

佢地可能唔知要拉

聽講阻礙交通可以即場射殺

暴動

自動啦應該
棍波班狗邊識揸

襲警

我揸gtr 洗炒？

可能因為考試唔拉都會合格

Popo : 警車自行溜後，事件不涉人為因數。

連推多兩下入p都懶推n就落車，on9真係唔係扮斜路停車唔入p仲要唔拉實手制

無錯呀d狗考牌係內部自己考完再去運輸處cup牌

比唔合格會比人用國安法告架

你諗得佢地太醒

又想殺人

有popo 牌可以唔使理呢啲，所以可以隨心

反正出咗事一係調查其他人有問題， 一係你同我一齊幫佢埋單

唔好再累人累物喇屌

警察倒退緊 正常

己強烈譴責該警車
興幸事件冇人死亡
close file

應該要比人告襲警了

責任全在brake方

呀蛇做野唔洗你教

又害人 又撞爛人哋架車 又要香港人埋單 屌佢老母

國安法啦撞警車

傷害會被拉，然後控告係警局內襲警
之後文員仔升上去既弱智紅底法官仲要重判

一日都係佔中

Nikola 股價又升

多數人斜路停車都無
Handbrake ＋扭埋路邊
阿蛇泊車更加唔使你教

Autopilot 呀港燦少見多怪
遲d架車識自動捉賊又要話你知咩

阿sir隻前抓唔阿力拉手掣

小巴司機洗定八月十五入去坐

真心希望個小巴司機冇老婆仔女 我唔敢想像黑警會係狗屋入面....

你講緊小巴司機？
好驚個司機比人告襲警

無叫你賠架狗警車仲想點？ 你唔係要呀sir負責呀？

律政司撤消控罪

掛住拉無辜市民
冇手拉手掣

設計對白: 咁撚大架車推後, 你都可以撞埋黎, 你係咪襲警!你係咪襲警!你係咪襲警!行返上行人路!

香港警察 警員暴動 用警車堵路 嚴重破壞法治 毫無良知 知法犯法 令人震驚 無法無天

有撚做錯咩屌你老母

有無落charge告警車司機危險駕駛

用意外嚟掩飾黑警謀殺香港人

放心
好快就會宣佈從有冇人破壞警車為方向做調查
然後冇咗件事

唔洗希望啦 已經係臭格俾人打緊

國安法 暴動 非法集結 危駕 阻差辦公
純諗已經5條罪
三位司機 預計 聽日開審 案情嚴重 即既還押
交由國安法法官審理

祝平安

不意外，毅進程度係咁上下

會唔會諗太少

警車都敢撞?

三架車司機坐番十碌八碌先再講

最少

累人累物

受傷既全部拉曬告國安
涉阻礙警車溜後=阻礙政府運作
全部洗定屎眼等坐

拉得未

影相拍片既車主, rip

狗揸車？

可能以為自己架車係Tesla

傻閪狗

應該係連警車都恥與為伍

無人駕駛領先全球

已訓斥

賠？3架車主黎理論咪告返你違反限聚令

其他車應該賞花杏仁露啦

後面架車襲警車罪成
判十年監

查咩？冇拉手制or手制壞，咁簡單，機件冇問題就係啲白痴仔冇拉手制啦，on9

另一面落鈄試過泥頭車

街邊架架 警車都無人駕駛嫁啦

個小巴司機要比狗告暴動，傷人同刑毀

攪到政府賠錢洗唔洗炒魷魚？

指出問題者干犯國安法，CHING一路好走

頭先新聞已經見到班司機要吹波仔 一定係小巴司機錯啦

自己人 唔通答你冇拉手制
除非你係的士佬
PR答問題有晒技巧

天能

黑警：無可疑！

想cap呀蛇水?
想揀文宣雷射筆定黃色口罩呀

洗定屎忽係鐵籠入面過最撚凍既新年

架車冇人駕駛溜到咁後
由邊度開始溜？

有乜好調查，冇拉手制close file

以為咁先進
用Tesla 做狗車

唔弱智都唔會做狗啦

襲警囉，仲有乜原因姐

係支足
你啲公安支joke

果3架車襲擊警車
犯國安法 坐部拉哂

唔係架車溜後 係地球向前轉 明唔明

推

條斜路1:8

睇條片
架車係上緊橋ga wo
仲要係無人駕駛
究竟佢泊左喺邊？

小巴唔上呢個廣告咪無事囉

見到ICAC 就隊埋去咁狼

又襲警

社會垃圾 無撚用

前面~80米中線有交通意外，佢到場處理，然後溜後

信和咁撐狗，煮開狗飯，應該唔會claim正苦